精神有問題嘅人其實係咪唔配愛同被愛

我好掛住你但係我唔想用情緒綑綁你
我好辛苦好想死

未學識愛自己點樣愛人
覺得巴打你要將注意力擺翻落自己到先

唔使理樓主
佢死=解脫 唔死=唔使你幫

同意巴打要先學識愛自己

比較少人會鍾意成日苦心苦面既人

巴打靚唔靚仔？
我地可以互含
含完會開心啲

係 你搞返掂自己先 唔好害人

佢可能燥狂症，可以屌到你喊
dominant top

睇e生先

睇佢應該係抑鬱囝囝
想屌
佢病發都可以比佢屌等佢忘記煩惱

當年有個女中同，又係有依啲病
成日冇端端鬧我地
我地明明冇出過聲，都鬧我地害佢

老師嫌麻煩，講明唔再理我地投訴

最後仲呃哂全班錢

唔係歧視，但心諗控制唔到病情，就留響屋企透啦

連我都比佢搞到神經質咗

屋企人有冇怨你呀？
不過你肯去面對，都好事嚟
我上面講個女中同，直頭由佢，成日發癲，搞到我地都要陪佢癲

SUPPLEMENT唔好亂食
依啲要跟返醫生先
老實講，佢病情係點，大家都唔清楚

你講得啱

聽講係

我冇咁嘅意思。唔好擺嚮心。
我意思係既然佢見到咩都會勁嬲咁，咁變相可能對佢病情都唔好啦。佢可以屋企透下先咁解者。

咁我只可以講啲老師唔好懶懶閒囉
佢因為依啲情緒問題，搞到臨咗兩年，但啲老師竟然冇好好跟進，由佢嘈。

佢成日背後害我地啲同學。啲老師其實明知都冇輔導佢。
仲叫我地忍。就係啲老師愛理不理，搞到大家對佢更加怕

香港人始終唔熟悉依啲病。唯有大家互相體諒。
有冇CLOSE啲朋友，樂意聽你傾呀？

我夠有抑鬱啦，我女朋友都有，咁又點？

其實係睇下大家識唔識互補不足，一齊去慢慢變好。

我同佢一齊，只係比其他人需要更多耐性，更多努力去營運一段關係。

精神有問題值得愛同被愛，甚至比其他人更知道咩叫真正嘅愛同被愛

我好愛我女朋友架，我都好相信佢好愛我

唔怕直接同你講
學校真係冇ASSIGN校工去FOLLOW UP
啲老師明知佢有病，真係唔理。
淨係叫我地由佢鬧
甚至反轉頭叫我地反省自己有冇唔岩先（大家都拗晒頭）

港島BAND2學校都咁

有冇學過放鬆個人，深呼吸？
我有個小同，話自己有MENTAL DISORDER又盛，
失控起嚟，會打我地，
但佢話依招對佢有幫助。

我小同講過相同嘅野
但我都勸掂佢食返。

幻愛

樓主可以同其他人格溝通

同啲同事相處得OK？